即係咁,有個人得到一個垃圾能力

即係咁,有個人得到一個垃圾能力.
從前呢,有個人俾雷劈左一下,發現自己可以憑空變D石屎呀,木材呀咁樣.
又遇到一個勁ON9的乞衣,自稱博士,佢話哩種能力好希有,但係有一種好平凡GA能力叫COPYCAT.
如果我哩一類能力者遇到COPYCAT,我GA能力會俾人抽走,輕則暈低,重則有性命之憂.
我同佢講:咁我D能力咪廢GA.有得於無,托鐵呀?
佢同我講COPYCAT GA能力者好撚多係好撚多,多過你想像.好似我哩D異類都係早抖好過.
未完?

UPM9?